36D 大台新咪神 黃文意倒立倒奶做運動

同Mandy一齊做運動啦喎。

無綫向來盛產「咪神」，但近年唔少「咪神」都退下火線，好似高海寧轉行演技路線，仲有孫慧雪婚後亦封胸示人。擁有36D「最強Body」嘅藝人黃文意（Mandy），最近被拍得積極操弗備戰，以「最弗Body」搶佔新一代「咪神」之位。

Mandy日前獨自現身馬鞍山海濱長廊一帶做運動，一到埗除低身上嘅灰色外套，令運動bra top包緊嘅36D「咪咪」可以透透氣。及後Mandy做運動前先熱身，仲一心二用邊撳電話邊拉筋，期間壓腿時不經意烏身倒奶，晒出噴血事業線，相當「胸」狠！做完熱身，Mandy休息一陣就開始喪跑，擁有澎湃上圍嘅佢跑到一步一跌盪，非常有動感。

運動過後正值午飯時間，但Mandy冇食番餐好慰勞自己，反而齋飲清水果腹，貪靚嘅佢仲要怕水腫，只係飲咗幾啖就收手，總之為減肥去到盡，點都要忍得口，相信一班粉絲睇見實心痛死！翌日，Mandy再度出動，到內衣店選購三點式，未幾佢已經睇中幾套泳衣，仲心急即場「試身」，將三點式擺上身左試右試，可惜都唔太合身，最終空手而回。

來源 source:

屌你個名

伯母